【誠信考驗】優品360裝修與否

優品放咗當日cctv出黎:

我地應該集體炒車, 的確佢冇偷可樂.
而我地同政府唔同, 我地有誠信、有理智、有承擔 ,係市民一路支持嘅原因
早前我地話如果360肯配合放cctv, 我地會酌情處理裝修問題
當然佢牽涉鄉黑絕對唔會一次就完全放過佢
如果停止裝修360所有商鋪 5日, 各位意下如何?
我地要做一個言而有信嘅人, 先會得到市民大眾支持

各位手足需要有共識

困撚住女手足果單呢

推

一單還一單, 搞掂呢邊先

關我撚事?

有誠信好緊要
眾人皆見

停一日

有言在先
一黎 食言難睇
二黎 有損我方誠信
三黎 信守承諾只會吸納更多同行者

關我撚事

量佢都唔敢再玩野

集中政府 美心 黑店好過

咁樣反口，以後仲邊有人肯同我地deal

有冇其他手足講下自己睇法, 5日可能多咗啲 , 1日會唔會少咗啲?

佢無偷可樂 但佢地上司話係滅火筒
姐係講大話
叫佢放CCTV係其中一個要求
就好似五大訴求咁
得一個
你收貨?

睇正皮數 再搵民記代為宣布？

唔好咁啦, 大家都有份參與決定

撚有人deal 過

無事既片不嬲一早會出

冇錯, 呢樣野真係至關重要

手足意思係, 暫時放譆佢直至有其他事發生?

反口講咩都係反口
講左停止就一定要停止
牌頭自己開 炒左車就要認

果單之前好似有連環圖 但無片
同埋女學生 唔一定係手足
人地未必有立場

而家大台起咗？

其實望清楚, 真係滅火筒黎
從來冇話收貨, 只係強調一定要言而有信
因為我地開咗條件, 而佢又真係滿足咗

裝

未開POST前一直都支持裝修佢 E+炒左車 7左都要認

假片

可以呀, 呢個POST係想討論 停/唔停, 停幾耐

你有咩不滿要搞人？

問題在於我地開咗條件在先

裝咗人地唔會再肯交cctv
反口同狗有乜分別

佢放料出黎當日邊個出錢吹雞打人，邊個指使。

即停，我幫你呼籲埋又點話

好明顯自編自導自演
自己放風話出閉路電視就唔裝修
然後自己再出閉路電視話唔遵守既人無口齒

冇錯, 一定要兌現

個post幾千個正評，根本可以講係集體決定

冇大台呀, 但真係有講過

有幾項要求
做左一項就停下先
可以俾個期限

係滿足其一個條件
唔係所有條件

必須認, 我地唔係4點鐘

同意 呢排都已經冇咩邊間仲可以裝修

可以暫緩 不過呢場運動未完福建幫正一冚家產都保唔到幾耐

捐的士佬咁梳爽 林子峰自己諗下612條數囉

手足有冇更多理據?

我冇睇到
我唔知

我認得你
其實我地晤夠證據優品360涉事

其實唔裝修唔係一個大問題，因為裝修本身都只係象徵性，要打擊福建資金既野，要裝不如集中返中資先

兌乜鳩，放條片就停？

你係民意代表？

有誠意既就篤果日既主使出黎，否則講咩都嘥氣

誠信係人最重要嘅資產

兵不險

大台憑咩？

滅火筒又點
提供物資比黑警對付我地罪名更加重

我一定裝

其實唔應該懲罰佢
福建幫都係大家吹咖姐

我真係唔明佢放條片出黎
幫狗還清白，但講到佢幫左我地咁
請問我地有咩得益

罷買算啦唉

誠信考驗其次
團結力考驗先係重點
無論你講到幾正義 總會有人不同意你
總有示威者話你不代表佢
當初開條件時無經民主選舉或投票就提出
所以完全無代表性

如果最後支持反對繼續裝修既人各半
咁就仆街了

停幾日可以接受

乜料 佢先做左一樣 仲有捐錢比星火呢？唔洗做？

我覺得咁做係令到人更加質疑點解831同thei唔公開同播啲唔播啲。

所以唔裝修，裝飾算啦。

旺角警署隔離嗰間長期完好無缺

如果佢真係偷 360仲敢唔敢放cctv出黎

守信用

大家？ 連登又變大台？

我自己覺得要停裝 罷買 裝飾會較好

我睇唔到

我記得之前有手足提出咗4 or 5個要求
其中一樣有包埋你講嘅野, 所以先話唔可以一次就完全放過佢
但而家佢滿足咗其中一樣, 要兌現寬限期

Push

暫緩裝修

戇鳩 連登仔想做大台?

前線決定

唔係我開post 關我撚事

世界冇咁多如果，用呢份質疑對比831 thei

錯就企定，和勇一家，裝少間唔會死

我支持可以停住先 但佢地未做到同福建黑幫割席 要再逼佢睇佢做唔做野

手足唔好活係陰謀論之中, 雖然我都唔可以一口咬定條片係真

No，都未同福建暴徒割

俾signal 全世界投降會輸少d
個benefit 一定大過你keep住裝修
難得有間公司澄清得咁on9，曲線講身無屎 唔需要驚提供cctv

全力打擊黨鐵

一定裝

唔裝修 但可以裝飾下 比其他人睇到 證明同宣傳手足係一班言而有信嘅人

3個條件，360只係滿足左第一條

前線識諗

唔裝修，擺買算，政府黑警冇誠信，我地都無就比人覺得我地同佢地一樣在下自己覺得誠信好緊要

下 5日

所以而家討論各位 俾/唔俾, 俾幾耐限期

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

人地只係做左一樣
上面話停果d其實係咪智障??
可以暫停一陣但冇可能完全停

言而有信先逼到對家跪低

yes, 所以需要一個寬限期

呢單野處理得唔好可以係分化/瓦解示威力量既分水嶺

其他燒通天

搞清楚，佢放片還原真相係應份，應該話佢唔放就裝勁d

收皮啦福建佬驚呀？
荃灣手足斬到開花
Never forgive Never forgot

你覺得幾耐合適?

到時又屌前線唔跟你班冷氣軍師做野

自己去同前線講

手足覺得幾日合適?

推
人地守左承諾
可以暫時觀察住先

講緊滿足一個條件，但其餘未做到，所以繼續裝修，拉

非常應同， 錯就要認，炒車企定。
我地係要吸納更多同行者， 如果佢地做壞事再處理啦。

中撚左計啦
有偷仲邊會大方交cctv

屌你民意撚

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

搞唔搞360係每個人決定，但既然有疑慮，不如就唔好搞住，睇清楚再定奪

集中番火力，有誠信， 降火到罷買

冇大台, 但你要意識到有呢樣野發生過

咁就想洗底

政治的工作
是要令不認同自己的人認同自己

有理智？
打少陣j唔好扮聖人啦

宜家有4點WOR
係咪有咩誤會?

唔裝修
要有誠信
人地都做咗你嘅要求 咪停裝修一排囉

手足唔好嬲 裝修住美心頂頂癮先

暫停裝修再觀察

淨係連登都唔係個個agree 個deal
更何況前線武勇邊會上連登

反而想睇放過360，美心又跟隊岀黎跪既樣
不過你地控制唔到嫁啦

當初一開頭裝修佢一兩間果陣佢係未跪
仲係葵芳新都會搵便衣扮職員拉左5個細路
依家俾人全線裝修先跪低又問裝修與否?
我當初無承諾過佢放唔放我會唔會做野
你代表左我?
咁果5個細路係咪做左condom?
好簡單,你地唔做我做,你地咪割我囉,屌你老母

我想問點解開初會有個咁嘅要求

cctv係用黎還原真相, 唔係用黎偏幫任何一方

5 days

裝唔裝連登話事架咩? 前線自己決定架啦, 開post有咩用

所以話樓主一直喺冷氣叫春，撚有人睇佢台戲

停一排啦
條件又係我地做
依家人地做咗啦唔通反口咩？
唔係以為冇人信我地講嘢架啦

自行參考

想講裝修就=言而無信?
邊個代表應承過

言而有信 正義之師

pish

前幾日公開咗

你代表我 ? 我即刻屌你老母

唔係喺連登講，就可以影響到出面裝唔裝修

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

2同3 唔理?

冇代表過, 但你都唔代表我

寬限兩星期，要佢做齊我地既要求
否則繼續

理鳩佢閪林,關我鳩事!!!!!!

無人話過要比寬限期佢
而且要佢做既野
有最少2野係一個鐘内可以完成

唔係重點
裝唔裝都係咁架啦

我哋唔係藍絲廢老， 建議遵守承諾
觀察一陣先

睇埋其他要求有冇達到先
但係可以暫緩裝修
睇過幾日有冇其他回應先

睇清楚先啦手足, 而家佢滿足一個理應係要有個寬限期

同意
停1，2日囉

唔裝修啦，講返江湖規矩，就算黑幫都要講誠信。

福建幫都同我退一步，唔撚準再搞反修例示威者。

呢間360 獲得豁免裝修
其他如常

如果真係班賤種偷嚟飲
佢仲會放出嚟？
對班畜牲有利先放出嚟
食撚屎啦福建幫

人無信不立
完

咁就冇incentive俾佢滿足埋其他, 唔覺?

嗰陣咁多人正皮
邊有得賴
要怪就怪啲人蠢

Sorry
政治問題
政治解決

警謊無誠信，你睇個垃圾記者會就知得死忠信

你地自行考慮啦
但我個隊係會繼續裝修
唔通你地忘記了
荃灣手足被斬斷腳筋嗎

啱呀, 我都係想討論停幾耐, 5 日可能會太長, 所以想手足討論

我想講既係你根本控制唔到所有人
姐係有手足唔服就等於違反信用?
佢真係有誠意就一定要三個做曬先有商量餘地

你自己行落街，有幾多人係話差佬只不過執法，有幾多人返工屌曬鬼，去到呢個地步講誠信收皮啦

咁你起碼要有個共識帶俾前線

暫緩裝修先 一黎講口齒 二黎比時間佢實行其他要求 福建幫再斬手足再裝過都未遲

覺得幾日合理?

咁人地都可以唔放出黎
咁應承左一條就輕輕停一下 裝修住其他頂頂癮
佢唔做其他就繼續 deal?

連登可以達成共識唔裝修，不過一路做嘢都係行得前嘅手足，最後裝唔裝修都係睇前線，橫掂連燈都唔係大台

支付埋被斬傷手足醫藥費同生活費就差唔多

岩

人不可言而無信

做人誠信好重要

建議暫時唔裝，並同時繼續與360談判

你問返個Post主啦

太便宜佢，要佢每間舖都貼 "五大訴求，缺一不可" !!!

停裝修，罷買，冷處理，搞掂

其實無人知道我地講過佢放cctv就輕手啲
但好多人知360係福建佬 佢地係元朗打人

利申 唔知講過放cctv就輕手

前線決定 好心唔好亂咁開POST幫前線傾條件啦

我都覺, 但我地炒車都要承擔自己嘅柒

Cctv驗下係唔係補拍先

佢做足前都繼續裝
佢今日放咗條片出嚟咪比1-2日buffer time佢

成單野都唔知做乜鳩
你又唔係裝修果個
最初都唔知係邊個 又憑咩去許下呢個承諾

而家講共識仲多鳩餘
連登正負評就可以保證前線做/唔做咩事?
成件事無謂傾落去
因為呢到所謂既共識並唔會帶黎咩實質影響

今晚放過佢

支持寬限期

邊撚個天材開條件架？仲要迫人上船同佢一齊同360 deal？
條件一贏粒糖輸間廠，一放片就幫晒兩家洗底，就算真係証明警犬偷可樂又點？你夠有晒片証明佢酷刑濫暴啦，有邊單唔嚴重過偷可樂
二同三就得把口up
仲要開左三個做得一個就收貨？哈

其實係 個頭開衰咗, 我地要承擔返自己開嘅價

黨資

我唔反對

無錯

善用不推文，不過有樣嘢提醒，冇前綫會禁手機

按哩個邏輯
只要警犬拎到幾千個連登account 就可以「集體決定」收個運動皮？

唔好搞笑喇 交俾前線決定啦
連登只係一個討論區 討論㗎咋 永遠唔會係大台

如果佢出聲明支持獨立調查就放過佢

打手就死埋一邊
裝唔裝關連登關你撚事咩
共識前線會有
你似係度要脅多喎

明白大家好嬲
不過唔好做左自己最討厭既人

守信用。暫緩至下周一。
如果信服到福建幫供出主謀，再考慮。

呢D post 係提議 照裝都唔割
和解和解

共識？好似冇人問過我

同意

捐錢呢？

放過個一間鋪

冇忘記亦都唔會忘記, 只係認為要為自己負責

所以我唔會理樓主個戇鳩仔
憑乜撚野去講價呀？
放段CCTV就可以換返當初荃灣手足對腳？

捐錢就不了

比D誠信啦

我地退一步其實係以退為進
360對手足殺傷力其實微乎其微
退係對社會大眾的善意
中聯辦掌控的集團
先至係真正嘅目標
無謂花咁多人力物力喺360身上好嗎
有時間去裝修不如去幫手加固rb好嗎

所以想帶個共識俾前線姐, 到時接唔接納佢地話事

觀察住先

其實360有幾多個職員係度

唔好裝修啦, 支持民主自由既人應該要講過信字
記唔記得美國白人最憎咩人呀? 就係最撚慘唔撚守承諾既人

休班警響葵芳360入面捉人呢？

葵芳果單未公開

等佢地正正經經裝修好 再裝修

傾下裝唔裝修就係起大台？

要市民大眾接納必先要有承信

和解和解
俾前線一個提議 照裝修都唔割

reply過嘅巴打唔裝修囉
其他人無講到裝唔裝修架嘛，點可以被部分連登仔代表佢哋？

降兵留命
先再會有更多人投降

策略上講
只有顯示到：
「佢哋只要背叛敵陣，就可以保留一命」呢個感覺
藍色陣型先有更多人督灰

再者
我哋應該大大力借機宣傳360投降呢樣嘢
例如之後唔裝修
改為貼上「歡迎揭露真相，一齊支持五大訴求」嘅大字報
去防止上頭嘅手足/ 扮手足嘅警犬再搞事

長此落去
先可以一步步剝離敵人盟友

當日係講明有幾個條件 放CCTV只係一個
仲有個CCTV係要証明到d狗偷野

行撚開啦 當自己大台？

所以成日都叫前線唔好上連登

人地又幾時話要代表你呀？

一係咁
之前有正評上個post嘅就唔好裝修
冇正評過既就佢地自己決定

大家和和氣氣super?

根本連登仔當正自己係大台, 擅自走去許下承諾, 依家玩大左啦

一星期

態度正確

連登代表全部人?

吓，佢都未讉責警方

根本不太同意裝修優品
無理由因為福建人就去燒鋪

yes, 純粹帶個共識俾前線, 接唔接納係佢地決定

停5日都岩嘅

起碼俾啲時間佢執下間鋪

咁最多都係你姐
關前線乜野事呀？
因為放段CCTV就放過佢？
一係佢就交埋當初斬斷手足對腳啲老黑出黎
咁嘅話我個隊啲人就放過佢啦
否則一律無得傾

停五日囉 (由相片流出第一天起計)

5日絕對接受
永久暫停一定唔得

唔會

黑警應該無咁白痴 撻嘢飲

和解

俾前線既提議 照裝修都唔割
唔好俾五毛製造亂局

唔裝修

住

錢都未捐wow

當初開條件放e段cctv好似只係放完再諗裝唔裝修
但都控制唔到現場手足,自己諗

炒車又點?
張相本身咁蒙就預左有機會會錯
如果狗真係偷,360出片就話啫

4000幾正評, 我地擔當起佢啦

只要停裝修360,開左先例, 之後就可以同其他被列入裝修名單既藍鋪DEAL

On9
你真係以為裝修得一個原因？

三點 做齊啦咩

下我聽都未聽過有咁既deal

今個禮拜唔再裝修

叫佢自己去360門口阻止手足 然後解釋比手足聽
係手足搏老命嘅時候，佢同360 deal咗

不失一個好提意

同roadblock一樣做法
我地無辦法塞死，今日佢升左20%
...

認同
言而無信同黑警反攻中大有咩分別

千祈唔好
首先民記唔係大台
仲有不嬲好多黑警臥底搞事
呢頭大大聲公佈唔裝修360
嗰頭黑警臥底即刻裝修黎破壞誠信
然後五毛衝出黎認頭, 一句唔割逼我地硬食
到時就公關災難

屌你老母仲on9過D五毛
blocked

可以暫緩裝修一段時間
但一段時間等同幾耐就自己決定

暫緩炸，唔係撤回

有時候裝修不如去做保護手足工作
暴徒始祖出山，呢兩日都有人落單
你地將武力用於保護手足唔係更好咩？

慳啲啦勁多人吹風唔好裝修360
而家你代表曬所有人？
開個po出黎幾千正評就要全世界找數？
咁我開個po話五大訴求是但一個就收貨，
再搵幾千個ac正評得唔得？

好在俾人斬到開花嗰個唔係我
你班仆街福建佬咁撚仆街放個cctv就幫佢

無啦啦走個人出黎咁就叫做同佢deal咗?
原來咁易既話下次美心又咁樣冇啦啦話有個人同佢deal咗放cctv就唔裝修咁就得啦

仲要放咗cctv其實係幫黑警洗咗白

放唔係叫大家放過360
只係佢都割曬蓆又放cctv 咪落返藍罷買level
唔洗再裝修落去囉
一黎言而有信 二黎做好榜樣比其他黑店

真係滅火筒...

唔使討論啦以後
乜topic我都話依家大台起咗？

咩啊
幫D死差佬點解唔燒佢數簿

不過我就好和平既大家千祈唔好

調轉, 係睇下會唔會有個共識俾前線, 接唔接納係前線決定

但守信有助吸引下一次交易
今次炒車姐 下次可能我地真係岩
冇信用你有錢都買唔到任何野

講過要算數 賞罰分明

咁多件事 過左咁多日
仲要比incentive佢?
依架係佢求緊人
唔係人求緊佢
如果咁都要有incentive先肯做落去
咁佢就真係deserve 比人裝修

呢樣除咗360應該真係驗唔到

佢係咪支持獨立調查委員先

和解呀

一個建議黎姐 照裝修都無問題
五毛死全家

大家一齊討論仲點會係大台

邊撚個開呢d條件叫人公開cctv?可樂定滅火筒有乜輿論？咁多野唔撚跟進跟埋呢d細野，要煲大個d又唔煲
而家開左條件人地又做左咪履行承諾囉，唔係同共狗警甴有乜分別
仲可以俾又一城同黨鐵睇，亦可以拎呢單話唔隱瞞真相，公開真實cctv就可以還任何人清白同公道

其實你呢個意見仲合理

放CCTV就放過360之前都未有共識

唔可以言而無信

就係你班撚屌
討論下都屈人大台
唔比人討論

blocked

佢去翻罷買lv啦
美心完棄狗鐵果d就繼續

幾日ok
cctv只喺最唔重要嘅deal

放狗係入面埋鳩手足單野都未同佢計

記得對上個post係有3個條件

1. 公開cctv
2. 表態支持成立獨立調查委員會
3. 捐錢

依家未做齊3樣

個傻閪黑警攬住個滅火筒托7

同roadblock一樣做法
我地無辦法塞死, 今日佢升左20%
...

要求你老母,葵芳佢搵便衣扮職員拉左5個細路,永遠無得和談

如果我哋反口就自己變咗自己最憎恨嘅人

講一句就大台？
西部牛仔鬥快抆槍？
blocked

其實冇講過話收貨, 係問暫緩期限

學人擅自開條件果下已經係起大台啦

唔可以言而無信+1
認為唔好再裝修

言而有信，再裝就係鬼

set期限

撐警果啲乜鳩冰室呢

中大理大手足入一入黎唔該

你講過要算數啊，唔好反口啊！唔係好似黑警咁講左又反悔呀！

停止裝修 但係繼續罷買 大家唔好直接搵福建幫私了

第一 幾時有post話放cctv就唔裝修 有冇果個post既link
第二 就算有 咩我地話連登求其搵個人出個post就當係
點決定都係交返比前線手足同裝修師

唔應該因為條片冇我哋想要嘅嘢就裝修
我哋追求嘅係「真相」而唔係「有利自己嘅事」
呢樣就係我哋同班毅進仔嘅分別

唔好裝啦，轉裝其他，新華社個d，你睇一裝幾嬲

尊重前線決定
不分化

反乜嘢口呀
一早講明三樣嘅
而家先做左一樣係咪傻撚咗呀

但佢始終係fucking幫
最多都係變裝飾

都未交易晒

根本2，3係戇鳩

有4樣嘢呀

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

我諗大家有啲誤會
唔係完全放過佢
係放佢一星期
比時間佢答埋其他訴求
一星期後做唔到全部
就繼續

我意思發生咗五個月，香港仲有好大班人乜嘢會唔理一樣係深藍，所以你現階段做所謂既認錯係完全冇用。打仗有樣嘢係唔會自曝其短同認低威，何況向敵人示弱？

收嗲啦你 ，中大叫有誠信？
On9 殺人犯

暫緩
我記得CCTV只係其中一個因素
仲有其他野做唔到就繼續

誠信好重要，
正如政府回應咗訴求，我地都會完呢場運動

我覺得可以先停一輪，再有福建幫/360又搞事就入番佢數

拿 你唔好咁講 有五毛嫌疑
只係一個俾前線提議 有一個好短既寬限期
照裝修都無問題

誠信問題,建議唔好再裝
其實裝佢都算私人恩怨
大把政府機構排隊都應該前過佢
唔裝佢對運動其實都冇影響

不過係連登傾完共識班前線都照裝照燒架啦

你都on撚9 佢同黑幫斬斷手足傻腳咁易放過

裝飾

真 不如暫時大力裝修其他野先

仲有 又一城三樓鋪頭都要交cctv
否則 大家千祈唔好 裝修其他分店

名店黎 嚇親港豬 死支那種 就唔好

你唔係大台
好難講掂

我都覺得要停，唔係下次再要求人地做野應該冇人會再理，真心希望言而有信

樓主加句黑警死全家先再討論

記唔記得360做過啲咩？
屯門有學生被困360

做晒先停

同意 可以再觀察一下

又係你自己叫人放片
放完片炒車又輸打贏要
咁好簡單
比我係360
咪以後乜片都唔放
淨裝飾都報警
反正預左全面開戰

誠信最重要，唔係六大訴求satisfy 都繼續，gum 點有人信？

有份講過果d 咪唔好裝

開post同軍師割席 前線決定deal唔deal

連儂牆

炒咗車就認啦
放咗片又話假片
初頭張相蒙到咁又個個信

暫時放過佢先？

誠信好重要

人哋冇誠信我就要冇誠信?

今朝已經有

佢有出聲明...好似割左...

支持停裝修，睇睇情況。唔對路之後再裝修都未遲

唔代表黑警係唔洗比人清算、追究
仲有對360要求唔只呢樣
仲好其他仲未做到

開咩條件？
我有份？
依家己經有大台？

支持暫緩
入觀察名單

有咩其他訴求寫埋比佢地 （for360）

迫人表態迫人捐錢真係好戇鳩
同新年拎盤吉去收利是嘅黑社會有咩分別

.

四個條件都on9
條件二三得把口講
條件四同恐嚇有乜分別？你一直以黎build up係為公義不為求財，唔怕佢唔捐最怕佢捐呀
都on9

福建賤種

先將360納入觀察期，行為良好、再肯課金、交出CCTV、支持學生，30日後就將佢永久除黑名單

我明我哋個deal未真係達成共識就deal咗
但係我哋依家係一個整體不能分化
雖然今次的確考慮唔周全就代表咗某部分手足
但係deal就deal咗
希望大家亦為呢個deal負責
不完美 可接受 要改善
否則大家都變成分化撚了
誠信亦好重要
有呢個先例可以令其他藍店有機會歸返我哋呢邊而唔係永不超生

最多咪裝潢 --> 罷買

唔好輸打贏要
條件我地開既
佢公開左就已經滿足我地要求
如果言而無信
下次邊個同我地deal?

至少做個樣俾藍店睇
日後如果有手足被自殺
需要cctv時
我地都有還價空間

支持

咪叫LIKE左同開POST個個唔好裝囉

我唔認識佢，佢代表我？

算佢啦 都裝修咗咁耐
咩仇都報晒
今次無誠信
下次我地仲點有人信？

個DEAL係360自己開POST架?

支持唔裝修

你停關我撚事

ON99 出POST個個乜水 狗黎? 定360D人

出完POST咁快就交CCTV

無大台你話裝唔裝啦
一係你上前線阻佢地
唔係收皮出小句聲先啦

推，唔買算，唔好裝啦

唔裝修360 都好多可以裝修

個人意見

我唔係4點鍾果班仆街陷家產
當日張圖我有份like
我讚成暫停裝修

但最後決定都係前線

都係果句，不割

前線先係付出最多既人

樓主想做大台？
兄弟爬山

Deal左就要兌現承諾

你放心,實有人再裝
連登平行時空黎,同前線完全脫節

停啦，講咗要做

裝飾lo

要有誠信
可以保持觀望態度

你班冷氣軍師代表前線？

可以減低裝修規模 唔出火魔法

優品360因為有信用，成功解決其中一樣公開要求:

(已完成) 1. 提供CCTV 及 向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；
2. 支持政府成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。
3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

完成其中一點jar

咁人地真係有放片 只不過係連登炒車炸嘛
萬一下次真係D狗偷野呢？
唔裝360咪裝修住其他囉 反正裝修放題

我覺得要停止裝修先
大家自覺罷買就得
講得出做得到先會令更多商家肯公開cctv

做人應該要言而有信

不過就算示威者唔裝修，唔排除啲黑警都會扮示威者入埋你數

成班冷氣軍師開POST講條件 正皮 叫人跟住做
跟住話唔係起大台 DLLM
你落場玩舉手投票都冇咁ON9

除非證明到係假片,唔係嘅話應承左停就停
如果反口嘅話,同狗冇分別
而且咁先可以吸引到多D人投誠

唔係有4點？

5日顯得太少，可否半個月？豪俾佢，做俾其他唔敢表態既店舖睇？

OK, 中一樣, 咁暫停一排先, 幾日?
前線, 希望接納建議

Hold 一hold先

建議
今次講sorry 承認炒車
至於是否停止裝修
視乎個人決定
我哋冇能力阻止

然後下次，班軍師唔好再自己係屋企開post同人deal

裝唔裝係另一個問題
fb記你老母個page條片下面最新留言
個個都繼續打飛機話緊啲狗偷可樂
一單還一單
呢單人地公開埋cctv
炒車又唔撚認
可唔可以唔好咁藍屍
影衰自己友
利申：開頭有份炒車

有誠信緊要啲 之後咪集中火力係其他地方 無損失

我依然罷買

LIHKG好撚多鬼同ON9仔嫁

真係前線根本唔會睇依到

由佢地打飛機啦

我知自從裝修360，就少咗北角福建幫搞事
但既然係我地出晒面提出想換證據，我地都要守信用，同時俾次機會人改過

專重前線決定

連登唔係大台，可以建議前線但要交畀前線決定，唔好理之前個post有幾千個正皮就幫前線決定。

明白到呢個係一個交易
我地講左價
佢又交到貨

咁我地應該依合約去做
如果我地反口
係無商業誠信

作為一個商家仔
我係唔會再同一個無商業誠信既人交易

誠信！

我覺得人地肯聽都ok既

差捐錢 錢埋就完美

優品360 post一條幫警察嘅閉路電視，就可以又幫到警察洗明，又令到啲示威者收手，俾着我都一定放

建議
今次講sorry 承認炒車
至於是否停止裝修
視乎個人決定
我哋冇能力阻止

然後下次，班軍師唔好再自己係屋企開post同人deal

可唔可以睇睇我呢個建議

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

從來無人因為咁而交片

你仲講原則左膠？
人地一路強姦我地，一路被自殺，一路入icu，原來你接受到？
原來你可以當無發生過？
原來你覺得可以分開黎講？
原來你覺得班仆街係做得啱？
好呀，
二坡坊，人足俾人斬到對腳行唔到
你接唔接受到

不再裝修

求其開個post就代表哂全部手足
不如下次開埋個post同林奠傾

連登幾時變咗大台

交CCTV 就唔裝修,有問過其他人咩？唔好比小部份人騎劫,一直都話無大台
兄弟爬山

不能同意更多

做到呢4點 我無問題

我唔撚明咁多重要野唔跟，拎呢單黎開條件屌 就算偷飲咪一兩句搞掂左，尋晚被墜樓，聰仔未醒，今日鄉黑2.0唔撚繼續跟進，周同學死得不明不白，黑警屠城攻大學，tg打入民居單位，你要玩輿論，大把野，剩係ibanker俾曱甴咬個單都有用過呢單，而家攞埋黎做deal

表態原來係on9

公開cctv係其中一個訴求炸喎
佢真係回應曬既再裝修
話俾政府同全世界聽 只要回應所有訴求我哋係會停手

有五樣喎
淨係做一樣？

個別前線自己決定
手足裝修與否我都唔割
好老實,PM個條友唔代表我
我亦控制唔到二百萬人想法
黑警夠話唔再叫示威者做曱甴同開香檳
結果呢? 咪又係叫,一直咁挑釁

最低限度要停幾日啦，唔好諗着捉字塞話咩講過嘅人先算，好肉酸㗎大佬，我地話咗核爆都唔割就要做得到

裝咗咁耐都夠佢蝕啦，裝少幾日好大影響咩，咪當公關攞下分囉

唔裝修放片嗰間

之前開咗三個條件嫁喎
同福建幫割蓆
捐埋錢俾星火

先再考慮下

咁得啦
仲以為邊撚個咁ON9只係以 公開CCTV一個條件 DEAL

最多暫緩, 比時間佢回應埋另外果2大訴求

同意x2

唔只360，任何公司都係，照我地話去做，做完唔岩心水就話唔代表大台，反口當無數，咁以後點信得過我地，點會同再我地deal

再停手*

裝修唔係因為枝可樂囉

BTW 大家真係唔好咁易炒車

贊成 文宣都好睇啲

係呀
你唔叫哂全香港嘅公司表態？

人地有4點 做晒再講

呢D利息黎
佢一早搞好之前就唔會有今日

收嗲啦，強姦殺人犯
直播影撚住你地捉到人逼人講我支持警察
同大陸洗腦有撚分別咩你
殺人犯

我跟

講真提出話比CCTV就唔裝修，一係就係鬼，一係就弱智

條黑警真係偷可樂嘅，360點會公開條片呀，手足咪又係繼續裝修
黑警冇偷可樂嘅，360公開條片，又幫到黑警澄清，又比位人地話我地唔守承諾

呢個OFFER佢地冇野會輸
但呢個OFFER係我地輸撚硬呀

邊個弱智提出同贊成嘅，自己去前線叫人唔好裝，THANKS

如果有偷就無cctv啦
想幫狗洗白

駛唔駛討論咁多

唔裝修住 裝其他
隔幾日唔做其他要求就go ahead
就算前線要裝都無所謂
唔好比五毛有位入喇

同意暫緩

you don't represent me either

照打

贊成暫停數天嘅，畢竟當時真係講話出CCTV就唔裝。
但係其實前線未必睇到，即使我地呢度決定左要停，前線都未必會停所以結論係前線決定，我嘅意見唔係意見，尊重前線決定

你係邊位吖？扮大台吖！所有賺幾多錢都唔會益員工既老闆都要死！

停一段時間（一星期？）大裝修，改為裝飾口門？

邊個我地

即係咁 當你開左4大條件， 當埋大家有共識

第一條係要粒 糖 其他三條係要間廠

依家比粒糖你就接受袋住先？

起碼都比住半間廠黎先再傾啦下話

如果唔係你成間廠都唔洗要

呢句正

林峯同福建鄉黑勾結，操控古票市場吸小古民血，點可以放棄唔同佢裝修呀

我覺得可以停手，因為守信嘅話裝修先可以成為我哋嘅籌碼，令人有所顧忌。如果反口，裝修嘅價值就只有：
1令藍店唔敢害手足

唔反口嘅話裝修嘅價值有：
1 令藍店唔敢害手足
+
2 必要時配合手足要求

暫緩 壽終正寢

首先 個聲明無講會停裝修 只係生意蒸蒸日上
第二 未做曬停乜嘢？

同意 推

屌佢老母今日成班鄉黑又打手足你拎罐可樂黎deal,屌仲要咁ge條件，五毛定豬隊友呀

根本係連登仔偷偷地起大台學人講條件, 依家玩大左收唔到科

如果我地停止到裝修360，亦都證明我地控制到大局

有一隻
blocked

少數人不代表大多人意見
各有各玩

P牌多到呢，呢個post
拉
叫幫福建二坡坊見

冇人因爲佢比人偷可樂而燒佢

建議
今次講sorry
【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋冇能力阻止】

然後下次，班軍師唔好再自己係屋企開post同人deal

可唔可以睇睇我呢個建議 又冇反口，即使有人再裝修都冇問題

我唔知 我睇唔到

唔裝

屌, 成個post 好似無人提只係完成其中一個
佢真係完成晒3個, 短期唔攪佢, 再買撚晒佢d野有幾難

無計架 咁人地有睇到連登真係交左片 咁咪deal一下囉

做晒永久放過佢，如再有證實福建幫就另計，我地要言而有信，唔可以學黑警反口

同埋要做個辦比其他店鋪/狗鐵睇

條友波台

不反口，誠信好緊要

個泡沫花火block左

無人想知 收皮

唔裝修 裝飾ok?

幾頁都係講公開就放過佢
1/3 jar

其實仲有三項野

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

中大關360咩事

唔好俾五毛有機會入

停幾日,俾少少時間佢做埋其他3點囉

人地幫你，你就幫翻佢一次，人地背叛你，你都必定報復翻一次。咁先可以發揮最大效益

唔可以俾人有機會話我地反口 要比其他人睇到黃絲質素

有腦既都知唔會咁撚楊仲抱住罐可樂比人睇啦馬？
荒死人唔撚知咩 我一開頭都已經講係滅火筒
咩仲叫上司講大話 你邊撚到可以實牙實齒講呢罐係可樂？ 就係因為個個都話係？你就信係？ 仲有呢單野你所謂既訴求你仲想話要認埋果罐係可樂？ 柒左就認

很簡單，只要佢出來說一句單持學生就可以了

其實再裝360個成效不大，不過都係前線決定

成日都話我地同佢deal，究竟係邊個我地同佢deal，佢代表緊邊個，邊個授權佢咁做
係就快手同淋病diu埋，淋病高潮都黎唔設

好撚好笑 你有冇去殺狗

屌 係滅火筒佢先會放出黎架啫
如果佢夾住果罐係可樂佢會放出黎?

個人意見

好聯發篤灰咁，可以參考！

當然專重前線不變

唔裝修 但都唔會再幫襯

咁即係正式起大台啦

但係警甴又話滅火筒

咁姐係呢段唔係個日既影片啦

我想問你呢個test係我地全部人offer？
你只係其中一個個體 我地無大台

有乜撚野言在線呀,你邊位呀?

手足唔好咁柒好冇

呢個合理

我覺得CCTV 呢條要求當佢fulfil 左
但係另外幾個要求佢未做到
如果佢肯做, 我個人覺得可以放過裝修
再列入觀察名單

但係無論點都好, 前線手足有最終決策權

Ok 你繼續but 多數示威者 唔會認為你同路人 會割你 甚至交比差佬

有錯咪認囉。死撐為咩。做正經野啦

個共識就係
幾時都係前線手足話事

裝修可以停
但裝飾要繼續

你公正對待360 係一個示範
其他公司都會一樣 跟你agenda 同你合作
有好大示範作用

捐咗錢俾星火未

咁快扯咁遠咩事？佢呢個係福建幫金主，如果佢有心洗底，表吓態唔得？

唔放出黎咪繼續裝囉 咁簡單

唔使你識唔識 但你要認清呢個係集體決定嘅一件事 你可以繼續 但大多數嘅人 未必會再認可你

呢個係之前講既條件

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

肯定有一班連登仔：唔怪得放出嚟啦 都唔係偷可樂 唔啱我心意呀 繼續裝修！

你去殺狗？

香港人 有名你叫福建360 敵人對我地有殺錯無放過 我地點解要因為人地做少少野就停? 善良係亂世只會被收皮

好多打手入咗黎啦

sorry, 我都柒撚左以為係3樣
好彩有巴打再post

完成左1/4 jar
仲有三項野

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

唔好做大台 唔到我地話事
帶左個信息出黎就ok了

要暫停一下
比班藍絲睇其實示威者做嘅嘢全部都有因果關係
有因先有果

最多唔裝修

暫停啦，講得出要做得到

先停裝修
如果唔係以後邊有人肯合作?

建議
今次講sorry
【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋冇能力阻止】

然後班軍師唔好再自己係屋企開post同人deal

可唔可以睇睇我呢個建議
既冇反口，即使有人再裝修都冇問題。
最完美回覆個班話停止裝修嘅人

咪停幾日先囉 一戰都有christmas truce 喇
p.s. 照裝都唔割 (用呢句)

唔畀甜頭對家點會再繼續妥協

究竟係要民主定成為另一種極權
宜家係一堆手足同人deal咗
360照做 但我地炒車就唔認帳
再裝修=反口
唔係應該顧返團體形象咩
前線做乜我地都冇割席
今次和理非炒車 可唔可以當幫下手
唔好再裝修360 冇誠信真係玩完

呢個係大台？

360應該大部分鋪頭都裝過
名都臭ed 買開嘅會繼續買
再加埋炒車
停止裝佢冇損失

可以暫時唔理360住
大把野緊要過佢

學柒婆咁：

暫緩裝修，但不撤回裝修

收皮啦 你唔撚係前線

360 靜靜地收手算啦 揚左又有人會搞事

佢地個“我地“係指o個四千個人je
由於無大台不代表全部示威者
參與過嘅請兌現自己promise
無參與嘅手足請自行決定跟唔跟隨
完

千個正評係一個集體決定？有諮詢過全連登？

少甜頭都唔畀 政府都可以認為回應咗五大訴求會出現第六第七

有咩扯咁遠？講真佢又唔係好似美心咁走去聯合國唱衰示威者
亦唔見有咩證據證明佢有課金畀福建幫攪事
極其量係一個仆街商家佬

暫緩先

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

手足
出面裝修放題咁款 少一間無所謂喇
你都要等人整翻好俾你裝修架嘛
p.s. 照裝都唔割

之前啲人提出嘅要求應該唔止放片一樣
淨係放咗條片就話唔裝?捐埋錢先講嘢啦

OK 柒左我認
咁你係咪咁就對360收貨?

講得出就要做得到。 我地唔同班狗，佢地係公權力，佢地反口都吹佢唔脹，因為有權力。

我地唔同，我地係靠道德感召而聚集起黎，誠信係好重要既一環。言而無信只會瓦解內部，同時吸引唔到人支持

你弱智?喺連登開個POST就代表全部示威者

原post係話要做到4點先喎
唔該冷氣軍師唔好再開post同人deal

Agree

停一停先囉

講一句就大台？
笑死
Blk

停就永久停啦 當初講話交片就停 冇啦啦又停5日 咁仲食言喎

交易哂先啦！

【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋冇能力阻止】咁簡單嘅完美回答 點解要吵得咁癲

4千個正皮 就要聽你講

守信

如果唔啱自己心水嘅就全部都係假, 仲衰撚過藍絲

我咪講左照裝都唔割咯 做乜姐你 五毛？

而家啲cctv成日補拍

一定唔可以食言

捐53萬比深水埗撞人的士佬算唔算係罪？個女仔比人撞到重傷唔記得咗？

比前線自行決定吧
今次運動冇大台
都過左咁多個月
已經冇話咩一定做得唔做得
何況唔係個個人都有連登account
喺度講完話唔裝修幾日
點樣確保大家都知道？
期間如何萬一有人裝修大家又點做？
割？又要諗點回應？
個人認為冇咩必要限制大家可唔可以裝修某間舖
因為萬一有人做左（手足又好、鬼又好）
最後只會令大家更尷尬、猜疑
就算同意唔裝修佢幾日，我亦睇唔到有咩效果
如果大家目標喺攬炒的話...
相信前線吧！360喺「紅」，應該冇乜人會否定。

建議暫緩裝修(裝飾繼續)，至少呢個星期唔好裝修。
跟住等對方點回應其他訴求再決定

明明就應該對準政權同紅色資本
但而家打360 starbucks就日日見
華潤呢啲央企反而無人理

其中一個理由:
屯門有學生被困360

呢D post 最多位比五毛入

比起360，荃灣二坡坊中元節應該放首位
佢今日又比人影到有黑社會走出，懷疑上次砍手足單野關佢地事
無理由得麻雀館比人搞 （而且今日麻雀館篤左灰

所以我地先唔可以學班狗

一個post 可以代表全部人？

今次呢單處理得好唔好都冇所謂，反正對方有大把痛腳我地可以推

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

原po喺度
我覺得係有人故意糾纏喺360度
可樂單嘢根本係小事
依家講到只要可樂係炒車就之前做咗咁多仆街嘢都可以一筆勾銷！？

你證唔證明到你嘅所講嘅嘢， 下下陰謀論其實唔使討論

絕對同意

同覺得係最好方案

起碼交人或者捐埋錢！

罷買

果間分店唔裝修住。

做人要言而有信，我唔會裝

輸打贏要...

今日都星期四，暫停到星期一繼續咪得囉屌

我唔覺得係大台，而家攞出黎傾姐。唔啱聽可以唔跟。

可以罷買 但唔好裝修

學人擅自同人講條件果下已經係起大台啦, 班手足俾你地"被代表"

5日啦
我地係有信用既

做乜姐你
照裝修都唔割咯 提議炸嘛

停唔停唔輪到由冷氣軍師去決定

認同

咁你憑咩代表全手足同人deal

全香港得佢一個福建人？

【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋非大台冇能力代表所有人停止裝修】
咁簡單嘅完美回答 點解要嘈得咁癲 喂hi睇下呢度

個幾千正評有幾多係勇武?老實講和理非有咩資格幫勇武做決定呀,和理非係花生友黎咋

如果和理非都計數嘅話,咁應該要計晒200萬人,你得個幾千正評想扮majority?收皮啦

根本係啦

Agger

咁你咪照裝修 又唔係我deal 有咩咁好笑？

而家反口咁以後更加唔會有人肯交CCTV
佢地會諗: 交左都無撚用，不如算9數

為件事，唔係為淡氣

而家有咁多樣野做
點解呢樣要排第一？
Priority 擺後少少都得卦

真 最撚討厭就係乜都唔知就無撚啦啦被代表
仲搞到要比人屈乜柒無誠信 ON撚柒99

我都覺 勁多五毛入黎分化

點解要比?依架係佢求人
唔係人求佢

老實講 第四項冇乜可能
比手足裝修到咁已經好多錢
仲捐錢
都好難做喎
頭三項都make sense啲

支持停裝360，人地都叫做咗野，我地唔做返D野，下次無人再放CCTV，真係有手足要證據就大獲

而家雖然唔叫轉黃，但起碼唔係敵對，少個敵人
要令對面越嚟越少人，先更有利

我都覺得守信好d 建立個image 比其他商家睇

何況福建佬撚止360咩 搞少樣姐

呢個都ok

非常認同

但一有證據360再幫狗既話 無情講

狗無誠信 唔代表我地無誠信

言而無信，同政府有咩分別
唔裝修 唔代表唔裝飾

Sorry, 按錯負皮

停係可以 但只可以得1周

咪係 樓主係咩居心
一條可樂濕鳩片就話唔裝 定樓主根本就係福建360啲人

半個鐘好了

我最撚憎被代表呀，傻閪正評集體決定有冇問我呀哥

我地又學下政府囉
暫緩裝修

玩言語偽術同班狗屎官咪一樣 我認為要佢妥協我地 以後提供我地要求嘅Cctv等一切資料 以證佢地立場 唔交唔聽話就再考慮 因為佢地個底唔好

唔係左唔左膠嘅問題

係呢場運動上面我哋要爭取最大以及最多嘅支持
如果我哋信守承諾嘅話
我睇唔到對呢場運動有咩壞處
你要記住我哋同班死黑警係有分別嘅
佢哋做得唔好唔代表我哋一樣可以做得唔好
即使360唔係真心支持我哋
但係如果比到壓力係佢行動上面比到我哋要嘅嘢
我哋唔應該排斥任何幫助到我哋嘅野

最後請大家記住
當你凝視深淵嘅時候 深淵亦都凝視你

唔能夠輸打贏要
停火！！

根本好簡單可以解決嘅問題，又道歉又成 唔知做乜鳩
承認炒車不道歉，有人裝修我哋阻止唔到 完

五毛得一個argument point:
憑咩代表我？
繼續講 ->五毛
唔繼續講 ->出去裝修
case closed

收皮啦 冷處理 唔推冇人知 你咩居心阿

咁係我地自己炒車在先 柒左就要認
唔係埋沒事實 剩係睇對我地有利嘅事

又唔可以話玩大左
人地都可以覺得你條友都冇代表性點解聽你講要放片
但依家放左片最撚on9係炒埋車

另一個問題係如果反口
以後冇商家會同你deal
因為deal完都唔保證安全
不如直接報警保自己平安?

連登係大台？邊撚個話放cctv就唔裝？

無錯 其實暫緩裝修360係最好文宣
顯示手足裝修黨鐵嘅正當性（黨鐵唔肯交片，形成強烈對比）

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

都幾肯定前線會照爆

我覺得要守信停裝
改為罷買
裝修都係想要效果話俾啲黑幫知與民為敵嘅後果啫
佢都跪到腳軟咪罷買囉
佢肯撐黃就可以考慮下幫趁添

為各藍店起教化作用

Fucking人 不了

一單還一單
無偷可樂唔代表360同黑社會無關係

叫佢d福建佬交人咪得

擺到明錯咗都唔認
咁同日日4點開講大話會嘅警謊有咩分別

啱呀！根本呢步係好棋，睇死佢2,3,4都唔會做到，到時佢唔洗扮可憐

係

守信啦

講明示威者共識暫時唔再搞360
但我地控制唔到臥底嘅動向

叫360 自己同狗&鄉黑Deal 餘下嘅部分

信乜撚野守承諾呀,呢個係一個冇大台嘅運動,冇人可以代表其他示威者,你有承諾係你嘅事

咁你可以繼續冇人阻你, 睇到你唔係想為運動好 同人哋口中嘅暴徒冇分別

没错

真，之前個個都投有CCTV就唔裝修，要兌現

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

呢位巴打你真係咁大膽一開始就話係滅火筒？
有冇俾人屌撚到你仆街

個個post有無話正負皮係投票用?
我想問家陣係咪所有人都有投到個垃圾弱智post票?
我連有咁嘅post都唔撚知呀 屌你老母
都係今日無撚啦啦話有咩CCTV 之後先知無神神被代表
都痴撚線

佢自己話如果證實唔關佢事，佢會捐錢喎

Pish

裝修本身就係因為佢地係福建幫仲配合啲狗
唔係因為佢地唔放cctv
咁就唔裝修咪好著數

360 PR好波
求其搵條友上連登開post 就令到唔洗裝修

360可以考慮下派物資去支援, 到時封你做黃店又點話

停手得民心
大局為重

無大台果刻就已經無得咁樣deal啦, 你想起連登大台?

冇人在意過佢係咪偷汽水 定 偷錢

要放就放手足遇害個d cctv 出嚟

連登仔係咪on9，咁都要討論？

你同中共講道德？仲記唔記得裝修360嘅初衷？福建幫斬手足嘅時候你有無衝出黎同刀手講道德？

講到要有誠信有口矢，係咪你出黎裝修？唔係關你撚事？

又話前線自決、核爆唔割？如果手足照裝修你係咪無誠信咁走去割？如果唔割你地討論黎做乜9？

岩呀 我地冷氣軍師嘛 文宣係D人帶住部發電機同電腦出去係街頭整
前線做咩我地唔會管既

Cs... 你真係當街外人淨係得連登去收集 資訊

一條CCTV片就可以抹左咁多手足比人砍既傷痛？你冇撚野呀

唔係完全呀

比個時限佢交人或者捐錢

或者講明支持成立獨立調查

推！如果投降完全無著數 以後仲邊會有人投降？
起碼暫緩裝修360幾日當做文宣招降都好

你有病?憑咩人要跟你個套,你自己「承諾」左係你嘅事,只能代表你自己,好多手足都冇同意過,佢地裝唔裝修係自己決定,唔代表言而無信

咪就係
當初比人裝修係因為福建幫黑社會
當初叫佢放cctv就已經on9
證明到狗拎可樂有咩影響
而家仲要炒曬車

做所謂誠信就等於暴徒就要割？我哋死傷咁多人流咁多血中咁多毒就唔理？玩咁既語言偽術冇問題架，我慢慢同你玩。

咁你咁講佢無論點做你繼續姐 咁多敵人對運動有咩好處 就多咗更加人會搞自己人

福建幫斬人你都原諒？
因為你唔係被斬果個！

一日事件未水落石出 一日你都收皮啦

聽我一句啦好嗎
承認炒車 非道歉 不是大台無法阻止裝修
唔好再鬧交啦好嗎？冇意思 分化撚只會全面進軍

所以交 cctv有咩用 唔合意就假片 反正都冇大台 交唔交都俾人裝修

手足係condom

快d 回復平靜

咁都要肯定唔再幫人裝修先得架
一陣做足晒繼續裝就無癮啦

btw 唔洗趕盡殺絕
好似聯發咁 依家幾快篤灰
俾左教訓 肯改就得

共識?邊撚到共識?連登代表晒成個運動?

困手足果單呢？警甴拉手足入去再屈偷野果單呢？

停一星期，俾個deadline佢做埋2,3,4項訴求

真係好撚多五毛 or on9 咁簡單既問題都要傾咁耐
ching 心水清

小心寧枉勿縱風潮
360係「藍罷買」
希望手足藉呢個機會展現下我地理性、有信用、有風度既一面
暫時停止裝修

和勇兩派，甚至勇武內裝修/唔裝修兩邊，
都需要平衡，
如果無論發生咩事都去裝修，就會做成失衡

係為場運動好 就唔該當初開post個件弱智出嚟道歉
無撚啦啦玩被代表 痴撚線
以後咪撚再懶醒搞呢D弱智代表post
同埋點解被人迫去deal一樣唔知嘅野就=暴徒=唔為場運動好?

要理智去睇,
唔好蝕章比人

佢放得出既, 我會建議暫時放佢一馬
收宣傳效果

一星期都唔多啦
再犯先隔日裝修都唔遲

話畀外界聽我哋唔同垃圾政府 我哋言而有信

上面已經有幅圖，傻閪打手真係引我笑

完全無視我 繼續鬧交 分化撚全面進軍....

呢個樓主根本有居心有目的 扮晒嘢想帶風向叫人唔裝
唔好唔記得元朗班仆街點打點斬我哋啲手足
屌你老母閪

冷氣撚不代表我

我批出不反對通知書

大家討論下

只係暫緩裝修

比個時限佢

如果做到其他要求先完全停裝好冇？

搞大台傾條件本身就on9
開po條友都唔知係咪360啲人
憑咩代表其他人講條件

空號SIR

真心懷疑班撚人應該係唔記得咗
所以先咁撚輕率正皮

暫時唔搞佢，搞其他先

啱呀

其實唔推文已經解決到問題

360由始至終都係敵人，點樣會多個敵人 邊撚個代表所有人話放片就唔裝啊，本身就冇呢個共識

不過冇所謂啦 佢地鐘意
我意思係根本冇大台，咩結果都阻止唔到前線決定
只會鬧交越黎越勁 分化全面進攻

睇下呢件 人紅字佢又紅字
鬥快講人帶風向
咪講左裝修無人阻止
又係p牌5毛

可唔可以唔好為一間360搞到分化咁...

如果無共識就前線決定，總之唔割！

啱

之前有個post 唔係有好幾點先停裝修咩

冇機會，thx.

言你老母,你代表全部人?

就算證明到啲狗偷可樂又點
咪又係一句當時手頭無資料個別情況咁
你講有cctv證明到強姦被自殺就有價值
當初開po跟本弱智

佢話證實關佢事,就會捐錢.

而唔係證實唔關佢事,就會捐錢

有分化撚都好 睇下邊D block 得
清sir都係到

手足係 condom

暫時可以唔洗裝，如果再有奇怪行為就重裝佢哋

五毛既agenda就係要我地失去準則失去誠信

你咩事
乜而家我叫人唔好裝咩?
唔係逢p牌都係5毛㗎

真係守信用停5日好啦

同意，希望大家停七日先

暫停一下先啦

ching 你個“錯”字出賣咗你喎

冷氣軍師幾時會同柒婆開條件同佢deal

收皮啦垃圾

你個底好白

班撚樣斬9我哋手足 個底好撚差

唔撚停！

咁嘅話以後有野要deal都用依個藉口？

成日話要拉攏人 點知做完又另一回事

今次好明顯就炒晒車

點都要做返啲嘢

暫緩又好 唔用火又好

而唔係出嚟個結果唔係你預測就照舊

與其係咁 不如拎個教訓 等大家知道

講咗就係講咗 無得反口

根本證明唔到佢關事
應該完全停止

優品360 對唔住 太多fake news
我希望你地可以捐款52萬協助私人檢控的士司機，以示與黑社會割蓆

5大訴求入面既真普選咪又係冇乜可能

總共4個訴求喎

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

做得一樣就放過佢？
同林鄭淨係撤條例有乜分別

反而等佢做曬哩4大訴求之後我哋就停手唔再裝修
會係一個好好既文宣
可以同政府同全世界講 回應人民既訴求係可以真正解決問題

On9
你班福建佬斷翻幾隻手腳先囉

我知前線都明白事理既

我覺得暫停一陣比個時限都唔係好過份姐

人地鋪係到 你要裝隨時都得

忍下手比個時限

一黎又可以話比全世界聽我地有誠信

二黎可以話比人聽我地會回敬人

好對唔住, 淨係睇咗#1 冇睇其他
我收返

成班五毛幫360洗地搞分化轉移視線，理撚得隻狗有冇偷可樂，本身就只係花邊野，認乜撚嘢真，都戇撚鳩

停裝修

無人分化 有人以為連登係大台 係咁入黎講唔代表我
p.s. 照裝修都無問題

你本人想停咪停囉,但代表唔到全部前線手足喎

停5日可以接受

呢個正

關我地誠信咩事
而家黃色字有做到咩?

tui

有誠信=左膠?

暫緩裝修,保留裝修權利

放過佢一陣啦

如果咁都反口
以後仲邊有人敢放cctv出黎

不過無啦啦被代表+屈乜鳩會無誠信真係會炆陣
好啦 不推文算啦 都叫做冷靜咗D
呢單野真係好例子 以後咪再懶醒玩呢D弱智野
明明之前 D咩被代表同黑警道歉post 大家都識屌
呢單反而無 救命呀

起完底,原來係5毛
大家可以無視佢

人地叫唔裝修 都無話唔斷人手腳 睇清楚D先喇 鋪還鋪 人還人

屌你老味，你主動道歉 幫緊人推番上熱門

"你覺得"所以其他人就要跟你?你可以建議,但有冇人跟你係每一個前線手足嘅自行決定

幾分幾秒

有來有往先係良性，有冇諗過今次係契機？

佢做左一樣咋WO
仲有兩樣呢?

冇做齊人原諒？
香港人係咪傻撚左？
五毛帶緊風向炸

個三千幾票 除非你否定埋佢哋 識唔識咩叫拉一派打一派 冇永遠嘅敵人 你贏咗你對佢做咩都得

在電光火石間
該名警員從零售店走出
並手持紅色罐狀物體
基於警方既一貫做法
係有理由懷疑該名警員盗取一罐可樂
實屬合情合理

希望佢地 5 日 可以做定未來幾十日既生意啦

good luck

我屌你老母，5個月死咗咗多人仲講呢句

一早block 左

中資優先

呢排風向變左 認錯撚同道歉撚
遲D係咪 自首撚

收皮啦大台屈毛狗

時代革命啊
革命軍都係軍
紀律一定要嚴明
如果唔係你同班綠曱甴有咩分別

正確

係 根本公開CCTV就多舊魚
永遠都係公開D不痛不癢嘅位置 等大家估估下
而真係威脅到popo個D就永遠都唔見影 一就係假片

同意
不過我地冇大台 所以我只可以承諾我本人會暫時停止裝修
但係其他手足要裝修我冇辦法阻止 佢地選擇點處理我都唔會割

學林鄭暫緩，
連登非大台，控制唔到前線。
有大台嘅警曱甴都控制唔到班前線啦。
拉

我覺得要考慮應該係如果佢做埋其他幾單我地停唔停
而唔係依家停唔停， 依家只係做左最簡單最冇立場果樣就停?

1日係唔係等如 60分鐘

D五毛淨係話 唔代表我 唔代表我 唔代表我
邊有人想代表五毛姐

我讚成停止裝修佢一排

你傻閪左?你係大元帥呀?

Exactly

咁你個陣有無出嚟反對呀？

一句唔撚知大晒？

當然唔係要跟

就咁係到講只係討論

希望睇到既手足可以考慮一下呢個方案

不能洗白

停一停不代表永遠不搞

停一個星期代表我們言而有信 站在道德高地

雖然民意歸邊，不代表沒有人唔會跳槽，正如和勇不分，否則便會淪落到日本學運咁樣

不裝修

true成件事就係，你deal任何野都唔關前線事，因為冇大台
所以冇必要嘈交 只會被分化

輸打贏要？

On99似你條廢柴就唔好學人搞運動

點都要停裝修嘅
停1-2日囉當比佢完成埋其餘3個tasks
其他仲有3個一日未完成一日就1-2後繼續裝佢老母修

同意暫緩

講好咗，當時亦冇乜人提出反對，咁應該要尊重承諾。

建議11月唔好搞囉，但如果有福建幫出嚟搞事就Sor9ry，做得啲咩咩主席應該有本事叫停班同鄉。

五毛下一個論點:
咁唔裝修囉 手足係condom
未卜先知
我都可以做五毛

其實仲有好多中資店可係裝修目標
福建360暫時評級降至罷買

360復活即係中共又有錢收

360扮死狗

不能洗白

停咪停lor，裝修少佢一間360使憂。

停幾日姐

迫人做你地想做既野 同政府有乜分別？

佢都無辭去香港福建社團聯會嘅職務。我理得理名譽與否。

冇反對等於顧成?咁撚容易被代表架原來而家?好撚得閒24小時MON住連登D POST咩

邊個話原諒屌邊個

巴打心水清

搞個投票？

360係狗

黑警如果偷左野 你估佢地會唔會放出黎呀
成個係一個局黎

假ac, 無開過po

一係永遠停，一係永遠唔會停

建議暫停，要佢交代另一單

5毛證據

唔撚得

下，係連登開post就當所有人同意？
起碼都落場問左前線先啦

fukien

錯就認
唔認嘅話同班狗冇分別

先暫停裝修一排
集中其他中資 美心
等多啲中立騎牆企業靠攏我哋

ok，你講得啱

戇鳩仔上撚左腦?軍乜野紀嚴明?而家邊撚個落ORDER唔畀裝修360?有大台架?

讚成停
咁先令到其他淺藍店更加表態轉黃
之前藍 唔代表一世都會藍
都係果句 多個朋友好過多個敵人

冇大台 睇民意 u see 雖然你要裝就阻你唔到 但之前講好左 如果連呢個甘小嘅事都反口 以後有關性命嘅 人地唔同我地deal 裝修都冇佢地辦法 我地就搵唔到真相 我地可以用呢件事做個事例比其他公司睇 我地有誠信

或者第一步唔裝嗰間住？

停左先

好多p牌帶風向 睇路

好 我正式宣佈 暫緩5日

一開始叫佢放片 我地就唔裝修
第日就放片 證明黑警無辜
人地一早睇曬片啦
再做個天仙局渣 矇仔

又話無大台
由頭到無開post得一個人 佢無裝修就ok 完

笑死 仲未換帳號

守信用，只罷買，唔裝修

一世不能原諒

迫政府答應5大訴求，同暴徒有咩分別？

收皮喇5毛，block咗你十世

下 個POST拎片出黎之前架WO 咁都叫輸打贏要?

5毛收皮

比你睇完一條CCTV片就可以決定唔裝修
其他條件已經達成啦?
你係五毛定福建幫?

冇問題，我只代表本人
亦係提一個意見姐

我應承你有撚用
你要前線肯先得
同埋前線有冇應承出片唔裝修先
你就算係連登都唔係公認啦

其實可以裝既都裝左
同埋佢都唔會應承所有訴求，唔係既話咪比人話屈服係示威者blahblahblah,

幾日架炸
前線我控制唔到 睇唔到

好on9
啲狗偷360野關我哋撚事？
2邊都紅底
狗咬紅鋪正常
無啦啦都唔知做乜9去deal
想搏咩？
Cls

承咩諾? 無啦啦有條友衝上連登開post代表哂全部手足?

其實最難防係鬼
所以一定要極大程度去保護佢呢啲「降卒」
免得敵人指控示威者出爾反爾

大字報正面報導福建360 跟香港人合作
甚至策略上
畀返少少甜頭（例如有人再噴佢招牌，就幫佢抹返）
好快就會標纖到「再搞佢哋就一定係鬼」呢個訊息

當然
如果佢哋再出現親港共嘅表現
手足幾時都可以覆桌
唔爭咗呢一時三刻

用少少行動
去招降一啲瀕臨倒閉邊沿嘅藍店靠攏
作為國際上嘅廣告費都抵啦

岩暫援，但唔撒回，等佢永遠心掛掛都好

而加連登最新風向

持相反意見就屈人哋大台

五日 等佢裝修好再幫佢裝修

關我撚事
我又無講過俾某位連登仔代表我
呢場運動係無大台

冇人話唔撚比呀
你而家即刻落去裝修囉
引戰狗
唔好得個講字呀
鍵盤軍師

關我撚事，屌你老母

懶得再post手足被斬相，琴晚今日福建佬先出翻嚟，福建佬都已經可以唔係敵人可以拉做自己人咁撚好野
3千幾咪你哋3千幾人暫時唔裝修囉，關其他人撚事咩，兄弟爬山各自努力，對你只係口號

退一步 .唔裝修啲貨 齋爆閘 . 招牌.
完成埋其他再睇下點囉.

我都係 D五毛轉個ac都懶

成班弱智連登仔以為自己係大台

前線決定啦, 講閪咩,出去幫手啦屌

乜撚野講好左,你講好左等於我講好左?你自己講好左就唔可以反口啫,其他人唔認同呢個deal就唔係反口

5毛狗又出現.

11月停裝修
罷買算，除非再有暴力事件

我prefer罷買算
拉一派 打一派

Hide Blocked User - 薄餅

冇道義同共狗一樣啦

我贊成守信 不過限期就冇所謂

成撚日洗白
仆街

支持停比佢 立個先例以後好辦事

認7可以。罷唔裝可以。
前線裝唔割。

幾撚時某啲連登仔做左大台？

幾撚時有俾你代表我？

唔好勞氣 五毛黎既
前線決定

停止裝修，但唔好幫襯

冇point就收皮,咪撚喺度圍爐屈毛打J啦柒頭

我都覺得係

裝唔裝修優品360真係冇咩所謂，但起碼佢有誠意和解，肯面對香港人。
佢講到自己咁無辜，如果佢個人名義捐錢比爆眼女義士、周同學家屬、甚至捐比星火，我就已經覺得超額完成，可能佢有社會包袱唔可以直接捐比星火幫手足，但周同學嘅死係全城嘅悲傷，捐比佢家人冇社會包袱喇掛。

真 係我block得呢個柒頭遲

繼續裝修，你應承關我撚事
幾時你變撚左大台

可以停 但係再有事件係同佢哋有關就繼續

岩岩先講完五毛下個論點就係手足係condom
咁快就黎喇

支持暫時放過佢先 牌頭我地自己開 人地既然都做左 試問我地食言嘅話仲會唔會有人同你deal

如果佢做哂以上幾點我唔反對停裝修
但如果淨係交左cctv 就停
同林奠淨係口講撤回就叫我地停有咩分別

擺撚明五毛 睇下今晚風向又道歉又原諒360 鬼撚到仆街

樓上有幾個我blk咗，全部都話要裝修
我心諗，下？呢場運動之前survey話7成係大學學歷以上
Well，文化人唔會咁容易冇原則囉，講咗就會做得到。咁容易冇原則嘅話，就唔會堅持到今日啦。

而家係我地炒車
但係CCTV 只係最最最最少果樣
要唔再裝修就做齊晒而家停裝修1星期可以接受

加上手足平時都係罷買360嫁啦

手足比人斬到見骨
但係360放左1條幫popo拆彈既片
跟住成班連登仔就原諒360

360仲有 其餘果3樣野未做，4個要求只做1個，跟住大家就收貨。
唔怪之得林鄭都只係答應1個訴求

屯門嗰間360落閘同黑警夾埋捉手足，跟住手足係鋪內比黑警打又唔見佢放片？
360唔係企我地呢邊

停裝修5日同裝修有咩分別

幾條柒頭喺度打J互射
痴撚線連登幾時變到咁低質

誠信好緊要！

炒車咪炒車囉 連登仔都唔知車毀人亡幾多次

其實冇大台冇deal呢樣野
你應承左咁做但控制唔到其他人會唔會

照罷買也可 既然佢都跟左要求黎做 現時唔一定要裝修

唔搞呢間

雖然其實我唔支持咁便宜佢地 但大家嘅共識 唯有支持裝飾算

今朝果陣我都講過這算放cctv都會照裝修
一早講過唔代表我
就算宜家你都唔撚代表我，屌你老母
呢場運動無大台

警告你班五毛，咪撚再諗住代表任何一個連登仔

停一停裝修先
最緊要有誠信
其他真正表態既中聯辦掌控的集團
係真正嘅目標。
無謂花咁多人力物力喺360身上
有時間去裝修不如去幫手加固RB 啦
實行全港罷工

咩時候仲講呢啲？

又一隻

所以話毅進仔就係毅進仔
一下就自爆左係冇腦嘅

我g持停

我覺得樓主本身係想講停，但要就住啲人，所以話求其畀個時間

我覺得點都要守信用，暫停3到7日都是可接受！

屌 D五毛走撚埋

當然要守原則啦,你應承左人地唔裝修就唔可以反口
well,之但係好多人冇應承到喎

條片有見到係滅火筒

最多三日不能再多

立即原諒林鄭

唔係鄭唔同我地deal

手足比人斬到見骨
但係360放左1條幫popo拆彈既片
跟住成班連登仔就原諒360

360仲有 其餘果3樣野未做，4個要求只做1個，跟住大家就收貨。
唔怪之得林鄭都只係答應1個訴求

屯門嗰間360落閘同黑警夾埋捉手足，跟住手足係鋪內比黑警打又唔見佢放片？
360唔係企我地呢邊

個post幾時有話過停止裝修，最多齊晒四樣嘢之後一路幫襯佢一路幫佢裝修。睇真啲佢連第一點都做錯。樓主係要求佢放一條證明到黑警做衰嘢嘅片，唔係叫佢放一條幫黑警拆彈嘅片。

福建佬斬人vs交條澄清片
從來個同意係你地交出來
發夢我就會繼續裝修 唔同意落場搵我講

傻西左呀？？？停？？停你老母

快撚啲send出去扮大台啦360打手

唔知咩叫缺一不可掛

但係要比前線手足知道個結果
另外，前線手足未必會理呢個post嘅結果
到時你諗住點 一定唔可以割

共品360

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

原來兄弟條命就係為左俾連登班冷會軍師交易

我地唔係狗 佢做得出就唔可以反口 不過未做曬 所以應該停幾日 其他等佢做曬先算

Respect

睇下隻五毛係咁spam
D同事都走曬

一齊支持福建人黑社會

樓上個幾個屈毛黨點解一齊收晒皮嘅?一齊放晒工?

圖都整埋 真係辛苦哂佢

真係黎黎去去都係果幾隻

唔火魔，改裝飾，水魔

停一停先，反正佢個生意已經好受影響。
轉下Target，裝修極損失都係食物，乾糧。

呢樣係好嚴重, 一句唔係前線OR 你去前線講 , 抹殺所有討論空間

冇人係大台
前線覺得合理可做
但我覺得可行
繼續爆佢都唔會好痛
手足不是 condom
記住數先
依家叫休戰/停火
將來先清算
依家集火班狗

你依家係迫緊前線接受呀

唔撚得

對敵人不能手軟

對手仲要係大話專家同無賴

咁快手既

發現原po主有笠頭盔，本身想撚佢，但發現錯咗，即係尼個po既打手根本再炒車。所以原po主都係最後勝利可以領功

你可以繼續裝修, 我冇代表過你

做人要人口齒

守承諾 唔係遲早全部變敵人

起晒九牙嘅濕鳩圖,好撚似藍絲D文宣

有哂投票㗎喎，你冇投票係冇參與。你會唔會話有手足行前死咗係佢擅自衝上前啊，咩叫齊上齊落啊。

我哋有幾個要求 其他佢做到未

唔洗咁躁嘅, 你可以繼續裝修

自己睇原post,係4樣野

如果360 只係做1樣野（出1條黑警拆彈既片）

跟住大家就收貨。

咁樣林鄭做左1項訴求，我都收課算

辛苦曬打手

我覺得冇需要

宜家以黑警既形象，俾人懷疑佢偷可樂係難以避免

360公開條片幫黑警洗白關我地咩事？

咁佢公開條片咪換左黑警清白咯

佢俾人裝修係因為之前fking 幫既野而起，而唔係黑警呢單野而起

而家嘅連登容不下一丁點討論空間

D五毛係咁做野
1. 首先話你大台
2. 講on9野
3. 你屌佢
4. 佢話你大台
5. 繼續on9
百試百靈

不失為一個好主意

比人斬既手足真係好慘
一段CCTV就洗白?
哈哈哈
拉

又一隻唔睇野

360公開防暴警偷可樂？

其實係邊個post

Ok

講多次，我唔撚再幫襯，係因為759林生仙遊當日，360姓林嘅冷血收購言論！講完！

你可以繼續裝, 冇人阻止過你

你當正個個手足有連登ac?

on9 4000正評決定香港

叫360捐錢嗰啲係咪戇鳩
又有話柄比人話我地勒索商舖

好On9, 360放左1條放警察拆彈既片，跟住成班連登仔就收貨

屯門間鋪落閘等黑落捉手足，跟住黑落係鋪內打手足又唔見佢放片

請問連登代表到D咩?代表到前線?定代表晒200萬人?
更何況個一個POST係一個公投黎?正常一個公投係有門檻,要超過總選民嘅某一個百分比先有法律效力,你個個"投票"有幾多人投呀?

唔係容唔下 係五毛想打亂個討論

請各勇武正視,唔洗理班傻鳩講咩

本身360唔肯放cctv,結果俾人裝修
果陣佢無出聲
跟住葵芳新都會直接搵便衣扮職員拉左幾個細路
之後俾人全線裝修
之後先開始扮慘話自己唔關事
然後再無啦啦有班人話答應左佢乜野
所以唔好再裝修

根本理班弱智都好on9
我對各位兄弟只有一個要求
就係注意安全,唔好送頭
一次唔得就下次,唔好搏
其他我相信大家既判斷
唔到班冷氣佬話事

好啦！可以去番360買平咖啡、花生醬........

推 點都要守信

荃灣被人斬嗰個 你賠返隻腳比佢？

唔好偷換概念啦手足, 將360比喻做香港好失禮

佢捐500萬俾星火再講

兵不厭詐, 這是戰爭

認真mode, 呢場運動係冇大台, 一開始邊撚個可以代表所有示威者同360做deal呀? 傻撚左呀?
你話大學有個校長同黑警去deal係兩回事黎

而家開始邊個裝修360邊個就係鬼

比人騎劫哂，成班用手足吃人血饅頭cls

接受

但是4000人點代表200萬人

建議：
叫手足裝修食肆 重點要整壞雪櫃
玻璃爛左佢做到生意
冇雪櫃存唔到食物 佢就做唔到
做到都日日倒！
冇連登帳號 幫手分享
利申：飲食業良心港人

之前個post 叫停左lu

你講完 今晚有人做 你是唔是割

民記唔撚係大台

算啦 我哋主戰線緊要啲 宜家風頭火勢 佢唔裝修都冇人會去買㗎啦

五毛先話係大台

可以停五日

咁即係popo係福建360買滅火器

Lihkg唔係大台啊
一個post 先得4千幾正評就代表個個讚成？
你個post冇1萬個手足都正評都唔夠說服力啦
Sample size咁細

大哥，淨係黑心都幾百間有排你裝啦
唔差在果一兩間
人地見到我哋停手先會合作做埋落去丫
反口以後有鬼採我地?
不如大家投票暫停裝修幾多日丫
間鋪又唔會走左去既

起下底 原來戇鳩仔嚟

搵代替品位元堂

你個4000人係選委會黎架?代表到200萬人?

衣件正呀極品黎

好奇一問
邊款cctv會係年份同時間一隻色
零零含含月份日子係另一隻色

得罪講句 樓主同之前開post、投票嘅人
有無一個真係有去裝修都成問題啦
你憑咩去代表人哋呀

其實仲有3項條件未完成
可以暫緩一下既

一步一步黎啦，打扙都多個朋友好過多個敵人

黑警都反口
我地無大台 邊個代表做承諾？

唔裝修但繼續罷買

暫時比佢地保釋，但以後有更多既料，唔排除向佢地提告（裝修）

帶風向 👍🏻

前線決定

All or nothing, 缺一不可，要升級迫使做埋其他

呢個就係個問題所在
由而家起但凡有360裝修
就會令人覺得係鬼做 話咩3毛港共就係想令示威者無誠信etc
今次真係比個弱智post玩撚死

開咗 deal 而對方做咗，我方就要做到個 deal
如果唔係點示範比其他公司睇，甚至比政府睇實現五大訴求，我方就停既諾言

一個weekend,下週如常

點解呀，set 個deadline, 唔交代嘅話先再裝修，唔好咩

乜班冷氣軍師真係當正個個手足都係連登仔有ac, 你無投票係你抵死

都係個句 呢度無大台
咁點解要代表其他人去搞個濕鳩deal?

可憐果位手足比人斬到見骨
咁就比你地當左condom
大家以後唔好出黎啦
遲早又比啲on9代表全香港人同黑警和談，
然後你地又變condom架啦

趕盡殺絕怕物極必反
接納對方釋出既善意係好事 其他店舖有眼睇

裝修其實唔算主線

無謂承擔風險

一次不忠
百次不用

何況對手係紅

係冇辦法分到係真片定假片嘅情況下
我用各種情況嘅得失比較

1. 假片
警狗偷呃拐騙已經唔係第一日嘅事 就算證明到佢真係偷可樂飲
佢嘅信用都只係由2/100跌到1/100
2. 真片
但如果係真片又裝修左 我地損失遠遠比警謊多

當然如果你話我民意撚收皮 咁就當我冇講過

push

連登post都做大台

拉

甴近平

我覺得可以停下
唔係以後言而無信服唔到人

樓主bookmark

言而有信，唔好好似黑警咁

呢D唔係陰謀論, 係探討可能性
唔好見到咩事超出自己過往/原有認知範圍就陰謀論即刻自我過濾先

尤其呢個時刻, 所有野都要模擬所有options

應承左人就要守信，唔好好似D 777咁賴皮，又用語言偽術

推呢個！
明明有幾個條件

佢自動根據背景顏色深淺黎顯示反差顏色
可參加彥霖條片佢行過個數字果陣係會變相反色

你係大台?代表手足?

我嘅前線fd全部當平行時空
好心班冷氣軍師就咪撚自以為是代表前線手足去deal啦戇鳩

屌你老母p牌仔

呢場運動無大台！

如果宜家因爲某一位連登仔扮大台

你點撚樣對得住俾福建佬斬到斷手斷腳既手足！
我屌你老母！

緩刑

冤枉了警察

打仗係要講道義

鐘意家農多啲

推！！！！

仲有3個條件先暫停裝修啊

屌你老母 你是唔是再有手足裝修就割

好的咁我收聲

我覺得停幾日先 再出個Po話呢幾日係寬限期 唔答應其他訴求就繼續裝
當然所有決定交俾前線手足 我地呢D軍師黎架姐

做人有信用，先暫停裝修360先，主力黑心。

都係果句，360而家都垂死狀態
暫停一陣其實冇咩損失

最後都係前線決定啦

支持，拉入"自己隊"

停一排啦，比時間人地裝修番好間鋪先

咪比佢休息一個星期再裝過 有咩所謂

所以？
你代表我？

呢到有好多個連登仔
我係其中一個
我無應承過
裝修繼續

但你要諗下，
係因為啲狗的確唔係拎汽水，
佢地先咁快放CCTV。
如果係真汽水，佢地一定唔會放CCTV。
所以咪撚咁快認同360

唔好晒時間討論呢個問題。

自編自導，睇股價已經反映一切

先停一星期，睇下佢做唔做到2，3，4條件先，
做唔到，咪繼續囉。呢排大把工作，仲要對付d打手，集中資源做其他事，無壞處。唔洗小題大造架，人地只係做到1個條件。

咁裝硬都得
點睇都係警謊想證明自己冇偷可樂飲問佢拎片
而唔係我地逼到佢公開

搞中資

守信用啦

你地覺得裝修師傅會唔會睇呢個post

福建幫放條片就放過?
條片睇落佢哋同警犬好friend
你哋估吓有幾多裝修片交咗俾警犬好過啦!

裝唔裝修各位自行判斷

出個聲明:-
支持香港人爭取五大訴求
譴責警察暴力

咁就我就贊成唔再裝修啦

食屎啦優品

我之前講左好似真係滅火筒
冇人理我

我覺得可以停五日，之後冇出聲明譴責警察，冇同福建幫割蓆，冇捐錢星火，我地再繼續裝修都得。唔差果五日，可以比機會佢五日內改

停一停又冇壞 咪停一排先囉

推呢個 要逼其他人轉軚

一定要繼續

我指之前唔係有手足叫360捐錢比星火 先停裝修？

唔好再係連登問應唔應該 認唔認同 做唔做啦
冇前線睇連登架
全部都係keyboard fighter 同和理非
浪費時間係到傾
個結果同你唔同意
下舖又問割唔割
on9 啦

最後都係交比前線手足決定, 無論點都支持

個人黎講可以暫時觀望下360先, 擺上watching list, 始終藍店唔會即時轉色

裝修原因唔係因為福建幫咩？
汽水事件在後啵...

前線會自己決定

但反而咁諗
佢學黃店將某日所有收入捐星火

前線自己會決定裝唔裝

我地要有口齒

過咗五個月
仲嚟搞連登投票
香港人真係唔值得擁有前線班手足

反口會變popo

其實而家搞到咁 平來無deal都比人以為/覺得有deal
唉 真心下次咪撚再咁玩 好撚炆 但又無野可以做
又唔想比人話搞分化乜乜柒柒 唉

啱先好似已經見人借D意話360係藍罷買 頂佢個肺呀

比幾日佢回應

反口的話，政府更加有理由唔理我地嘅訴求
同埋要俾人知道示威者唔係為破壞而破壞

屌依家佢放左段片有利黑警丫嘛 佢幫左敵人仲要放過佢。。。
有時真係唔知你地諗乜。 但連登係民主既 大家討論下啦
但最後執行者都係前線 加上連登有人吹風就眾所周知 所以當我上黎9up啦

立即原諒林鄭

唔係佢唔會再deal

點解差佬為左偷可樂願意提供cctv證自己清白
但831 陳彥霖 周同學 警察唔放cctv證明？
因為真係你啲狗做囉

呢個都講得有道理 希望開個頭令藍陣既人轉軚 俾啲資料幫到手足啦下次

Objectively speaking 就咁睇似真嘅
如果次次出片都覺得係假 同對家無分別
我明大家好想繼續裝修 但係之前又的確deal過
同意停一排

咁北角有冇打人丫 屌你老母 又開埋啲廢post

你到底講乜鳩
手足付出咁多 就係為左達成訴求
每一樣對達成訴求有幫助嘅事都要做

打稻草人

認同
唔好搞

呢單deal 係點?????

有無完整版

唔該打手

同意守承諾，對許承諾既手足都不割席

停一陣好啦。

我唔明點解連登可以代表出面班手足開post同做決定囉

支那豬是狡猾 最不可信的.JPG

連登幾時做咗大台？
不過我覺得可以遵守 停一星期

呢度最多豬兜冷氣軍師

係條件之一 不過俾人屌on9

360 一開項睇左cctv見到隻狗無偷，跟住上黎開post吹風話公開cctv就唔裝修

被人都果個手足好慘，360咁就過左骨。
仲有屯門360落閘放狗捉手足，大家又唔記得左

停一輪先囉，佢都爆到咁，
最主要係我地應承左，
之前個 post 全正評咪撚話得幾個人應承，
而家拉返啲人過黎，接受人道歉好重要

小心D講野呀
D五毛又黎話你唔代表佢

p.s. 前線決定

你仲繼續緊呀

真係可樂 警謊又講大話，話係小型滅火🧯。

360自己一早睇睇左cctv見到隻狗無偷，跟住上黎開post吹風話公開cctv就唔裝修

被人都果個手足好慘，360咁就過左骨。
仲有屯門360落閘放狗捉手足，大家又唔記得左

都唔知言乜
你嗰五日代表啲咩
你乜水？
冇大台呀ok
我不嬲反對戇鳩交cctv行為
佢證明我哋炒車
唔係證明警謊炒車
醒啲啦屌你老母

今次代表你唔裝修，下次代表埋你支持香港警察都仲得

尤其福建佬，千唔少人

係啦，你唔岩聽嘅，柒左就話 360 搵人開post 啦，
得啦，你自己鍾意點就點啦

完整版

根本第一點黃色都未FULFILL
都唔知傾黎做乜

我做左五毛好耐啦

你鬼ac wow 五毛想扮大台？

而家仲和理非？點對得住死左既手足？

呢D block左就算喇

又輸民意? 裝修啦屌

所以正評個d 停一輪唔會割，但有其他手足唔停既話都唔會割

一句講哂 樓主係鬼

冷氣軍師既deal關前線手足咩事?
點解要前線去屨行冷氣軍師嘅承諾?

其實上得黎投票既都唔一定係前線

第三點好岩

一係5毛打手一係就多天真撚 經過咁耐時間仲咁單純真係唔好做人啦

佢有捐錢比星火咩?

捐左先再講啦屌

一應承POPO聽日同你裝。

誠信考驗
話幫香港人報仇
比人斬換到證明我哋炒車cctv叫報咗仇
你哋對唔對得住被斬義士
屌晒你哋老母

不如咁啦，起碼唔好再用火攻 360 啦，
咁會唔會易接受啲

佢證明無偷可樂係想鞭鳩你屍咋

呢個係撐警行動啊
你話呢

前幾日有公開過片

同意先暫停
即使結果唔係偏向我地
我地都要有誠信
呢個就係我地同港共既分別

前線自己決定，除左「五大訴求，缺一不可」。其實野全部無共識

唔裝修咪裝飾囉

唔好成日講廢話啦，
共識係大家傾出黎，
我而家又唔撚係命令前線，
你有意見就出聲，冇意見就收聲

你呢個五毛自己一個論點都無就想屈人地係五毛？

班前線都未必有睇連登啦 就算有都未必聽你講
再者之後比人裝修都唔一定前線做 可能嫁禍 屈返你地食言tim

佢紅到發黑 交cctv都唔係為咗積陰德

但宜家真係我哋提出 交出cctv 就唔裝人 你一開波提出嘅條件係咁，人哋真係短期內做得到，但炒咗車，就輸打贏要，之後點同其他人deal 。

佢交咗，你起碼履行你承諾，畀到先導作用其他鋪如何暫時保身，證明我哋重係理性克制，唔似啲政府popo出爾反爾；同埋譚仔，同360咁快交得出澄清，咪大巴大巴車落黨鐵度，射映佢哋真係身有屎

但如果發現cctv係假嘅 就

出聲聲你又話人廢話

我俾番個時間點你

一開始話佢係福建幫,叫佢公開cctv
跟住無交,之後有兄弟幫佢裝修
跟住佢係葵芳搵便衣扮職員之後拉左5個細路告刑毀
跟住俾人全線裝修
就開始話自己唔關事,扮慘
跟住今日無啦啦有人話deal左乜撚野
去指示番前線做野?

邊個俾人帶風呀?

360永遠都係敵人
點解要停

呢度講野唔駛 copy and paste 既
人地有眼睇你係唔係五毛既

對優品360 三大要求 缺一不可

1. 提供CCTV (如還有） 及 向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶，並作出投訴。

2. 支持政府成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

5日make sense

講得出做得到
做唔到以後無人會信
同垃圾黑警無分別

但可唔可以解釋下點解360入面有滅火筒賣

捉到隻五毛 ， block

哎，樓主你對唔對得住前線

啱 不過滅火筒點樣解釋

梗係裝 ON99
支那鋪頭想扮黃扮中立?

我想知幾時有人deal過？

呀豬呀狗都可以上連登開post講自己同人deal左乜乜柒柒 咁大家以後唔洗出黎啦

其實唔知你地係度討論d乜，你地係咪裝修師父？咁你地識唔識晒所有裝修師父，之前係咪已經有共識？如果無你地傾黎做咩？你講比邊個聽？

你肯定係同一間？

我琴日同林鄭deal左，代表大家原諒香港警察

叫同360 deal 果個人唔裝修
從來唔係共識 本人從不與恐怖分子negotiate

唔參與360deal就冇誠信 分化不推

推 明明得一樣做到

對佢黎講你唔裝修五日同你日日裝修佢係冇撚分別
唔需要講到好偉大咁

點解咁多人憎警察 其中一個原因就係佢地指鹿為馬 毫無誠信 當香港人傻尻 連登仔雖然無人性 但都不至於要好似佢地咁無誠信

我都無應承過，但個運動既目標係五大爭求，同埋都要比個機會人地改過既，多個朋友點都好過多個敵人，無謂開多條戰線

停，除非佢再柒

我岩岩開左post la 大家要準備好啦

你個西腦不代表全部人

幫佢出邊係咁貼啲文宣圖

啲冷氣軍師可唔可以收皮，自大到代示威者做承諾

示威講承擔咁撚好笑，唔見你去示威完幫手去馬路執野，on撚9

放片都係幫黑警澄清，完全唔係回應我哋嘅訴求

再有福建幫咪再搞9佢

網軍template好人唔撚係咁做架

我就唔食優品啲cheap嘢嘅，點搞都搞我唔到
唔好搞我杯太平洋咖啡，中移動呀

同意
叫同360 deal 果個人唔裝修
從來唔係共識 本人從不與恐怖分子negotiate

唔參與360deal就冇誠信 分化不推

咩叫再有 吓 之前果單完左啦？

點都好 都會繼續罷買

去到呢一刻,狗殺咗幾多手足,姦咗幾多絲打
仲對佢咁仁慈,唔殺佢都俾面啦
你無腦定弱智呀

依家文宣已經唔夠冚 我睇唔到繼續裝落去嘅意義係邊

比機會敵人投降

咁佢有冇支持獨立調查先？
滿足個一個 仲要係有利警察

係咪林鄭撤回撤就唔駛抗爭？

認同
目前笨略需要保持返個道德高地

第一點都未FULFILL 何來誠信?

福建佬喎你唔係信佢啊

講得出做得到啦各位

乜撚野呀, 幾時連登做左大台同人DEAL呀?

請停逼捐星火！
星火是全自願的，是神聖的。亦不缺

一定係黑狗同360夾埋做風向

點解個條友可以代表我地

總之兄弟爬山 各有各做

好似之前放左cctv 出黎

真相。打鐵為的是真相。

成班鬼
開個垃圾po同人deal就代表曬全部人？
從來冇人同意過呢個deal

拉

新都會個單呢屌

停裝修但照裝飾同罷買

請別逼捐星火。是善款，不是買路錢。

Omg 又黎冇投票就係唔撐論
乖啦

推

借位please，請入黎討論傾傾

裝修360原意係佢屬於福建佬
滅火筒呢件事出現前本身都裝修緊
無咩衝突

停5日先啦

仲有大把目標可以裝修

都係果句福建佬做啲咩都唔會值得信
福建人最仆街
嗰種陰濕嗰種折墮真係人類想像唔到

成班連登仔又扮大台點人做野 你憑乜野代表全部人去同人DEAL呀

割咗啦，係咪支持？

逼捐真係好？

地下條黑色線

區區一支可樂下個禮拜就冇人再提架啦
香港人咁善忘
冷處理咪得囉
根本唔需要妥協

咁係無呀嘛

大家有口齒。

連登永遠唔係大台，但可以呼籲有條件停裝修（eg: 福建佬唔攻擊我地）
前線自己決定

因為deal 個個不代表所有示威者

口咩齒 黃字識睇冇

我代表真香港人：
停你老母呀停

守你老母咩撚有人應承過？
4000幾正皮代表全連登？
你有份正皮你咪自己守囉

你落去同前線講
呢度講有撚用

誠信？邊個代表應承？

將荃灣斬人個條仆街資料放出黎，咁就可以考慮暫緩

信守承諾是崇高的精神,何況是投選出來的結果,否則就同警賊無分別

打手有人答你

唔好潛水

樓主on9
你冷氣軍師代表前線？
食屎啦你

睇埋呢張先決定

其實我覺得罷買就可以，真係唔好在裝修。

打手

可唔可以講下成單deal 係點 ???

唔好潛水唔該

暫停一排囉，亦都係俾壓力其他人，下次有乜事放cctv澄清就大家好做

你咪叫個班有份正皮既冷氣軍師去前線叫人唔好裝修囉

支持暫停裝修

Show Blocked
on 9 五毛/左膠
人地俾CCTV係證明黑警
唔好以為人地對你好，第日佢打鳩/斬鳩你個時諗下自己幾on9

呢個假設性問題又冇咩意思既
咁360又真係放左條片出來，我地唔可以因為條片唔favour我地就輸打贏要既

推比呀蛇/5毛/鬼睇

咁既時勢仲對敵人仁慈
唔知話你戇鳩定傻閪好

4000人可以代表到200萬人？乖啦
公投都有百分比門檻啦
計計返比例唔通40條友可以代表2萬人？
你飲大左呀？

證明到，可以找不同嘅話，你呢個回覆先有意義

君子少少，停一排會好D
更何況公道D講，富臨同福建佬關係先最直接，次次福建佬都係富臨集齊人出發
但我見富臨反而少過360俾人裝修

唔好，區議會民主派必輸，民意開始轉，克警同政府搞咁多野克警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

Show Blocked
屌你老母
佢出左CCTV，係咪代表福建幫無打過人啊
一樣還一樣，佢一樣要裝修，你唔駛係到幫口
福建幫同黑警一樣咁仆街，係唔會改變
就算怪錯佢咁又點？黑社會打柒你個時有無同你講道義啊？
咪撚係到做左膠啦，你老母，又失民意啊？
裝唔裝修關你鬼事啊
邊到有人答應佢出CCTV就唔裝修？你係大佬？
人地請你食粒糖當人好人？你對唔對得住俾人打俾人斬既人？
出個咁既Post想割啊？都係個句，核彈都唔割，而家射左核彈未？

咁真係滅火筒點fulfill

佢都未出聲明遣責班狗 求其放個cctv就當冇事?

佢放CcTV出黎幫警察解畫你又收貨

福建幫自導自演？

有張圖係圈住左不同之處啦，呢個post都有人貼過出黎
信不信由你

樓主一係左膠, 一係傻閪, 一係五毛
無撚得救架啦

道具擺位有出入wor
重拍plz

佢再夠膽玩野先再裝修

監犯 <-> 360

刑期 <-> 裝修

放Cctv <-> 監禁期間工務

會唔會因為個犯
啤多左幾對膠boot 就可以即時放人啊
咪玩啦

360 打手

有利警犬先放出黎咋傻仔

又可能係攻唔入中大既mon post狗

停一排再觀察

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

暫緩但非壽終正寢
有待觀察

如果我地反口同班黑警有咩分別 同意先停一排再睇情況 依家主力對付上水班黑社會先

呀sir邊個可以代表全體連登呀？
想砌大台呀？
難睇？荃灣手足比人斬到終身殘廢，你為罐可樂當手足condom？

哇

咁都得

咪玩啦，補拍假到咁，你唔係信阿？

唔好再裝修360
剩係美心都有排你地搞啦
無謂言而無信

屌。。無野。
原來樓主來。

阿sir，無人信你阿

睇清片未？
個地下唔同架噲

最緊要有共識
點都唔割

春袋係中資銀行

停裝修 改裝飾

到底邊個開啲咁嘅條件出嚟

要做個好嘅例子等其他鋪跟，建議真係暫停裝修一段時間，有百利而無一害，如果佢再有咩動作再裝修都唔遲，又可以得民心，唔裝修佢係無損失嘅

你睇左片未？
假CCTV點fulfill？

言而有信
大家打仗需要服眾

我建議除非360再做一啲損害我地嘅事
如果唔係就全面停止360裝修

咁樣可以比人睇到即使你係藍，只要滿足到要求，我地唔會搞你
對於之後要求公開CCTV或者任何證據，有好大幫助

將來或者我地會有更多
要求公開cctv既機會
依家要做俾全世界黎
放cctv我地會停裝修

而且我地有言在先
示威者一向有修養
所以我地應該暫停裝修360

為左罐汽水同狗道歉既傻仔。你地炒晒車啦

此post已完 炒車了

講左唔裝就要做啦，無口齒同狗有咩分別
俾d大將之風，人同狗既分別就係呢度

咩有言在先? 同360 deal 有幾多民意授權? 你想起大台?

福建幫打咁多人 出條CCTV就當無數?

利申：從來無認為個警察係偷可樂，從未應承過乜乜deal，咁我係咪可以支持繼續裝修?

讚成停一停
目標太多唔需要太執著某一個
重點係釋出訊息去拉一派打一派

fb話條片係從拍，有冇人fc到

福建幫 點都無情講啦屌

應該停。最少停2日

仲有一個要求
交今日上水個班打人既人出黎
最少交10個
福建幫無理由捉唔到佢地啊？
btw 我不能代表大家

事實上佢無啦啦肯俾cctv
真係因為連登有人開post

你話果個連登仔唔代表你
但全世界唔係咁諗

而且暫停裝修係對我地更有利喎
日後會更容易拎到其他cctv

同埋暫時姐 又唔係以後放開佢

不如你又講下點解要繼續裝
人人有權講下意見
唔好郁D就話人大台阿sir

屌你地自己自把自為話deal
你地對得住俾鄉黑打 斬嘅手足？
不知所謂 為件可樂警搞咁撚多
明明黑警重有大把罪證要跟 係要針死可樂件小事

唔想做分化撚 但我淨係知你班人好撚可悲

屌你老母臭閪 一罐汽水原來等於手足隻腳 你班仆街真係左膠上腦

好,
唔好同四點江一個 level

唔撚使嘈喇 條片做假呀

福建幫我屌你老母臭閪 派大量鬼account入黎連燈洗底 想做返生意？返大灣區做啦7頭皮

一條片換到手足一世坐輪椅
血債血償原來得個講字，明曬

你收左福建幫幾$呀

一個po 睇穿哂所有連燈左膠 希望佢地係鬼 如果唔係 佢地真係好撚冷血

好似有4個
搞掂最易個個點有人服，同林奠一九樣

阿sir咁激動做咩啊因住爆血管

大家唔記得福建幫荃灣斬手足？

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

阿咩sir ? 你想幫福建洗底？ 收左幾$呀 7頭

為左罐汽水同狗道歉既傻仔。你地炒晒車啦

5毛想洗白360

屌 一起底 原來係tvb 打手

睇清楚條片先啦 個地板呀

我覺得可以暫緩裝修

【福建幫】優品360分店並非春袋 老闆林子峰旗下仲有商場

不如各位左膠下重溫手足被斬到見骨？

白痴post 你當自己係大台？

條片重新拍過嘅 fced

既然當日我地講過佢肯放片，就停裝修，我地要有口齒。呢個亦係大家成功行到今日嘅原因，就停一星期！

無人問我係咪應承
邊撚到我地?

扮大台，收皮喇帶風撚，死卧底搞分化

段片做假點計？

暫緩裝修支那360

條片好撚假喎

香港人太仁慈了，
短短兩個幾月，咁快忘記自己兄弟比人斬果時

而加咪講左唔裝修，但幫佢好好咁裝飾

樓主係咪on9？

玩左半年都黎緊頭，同中共講誠信？記唔記得點解要裝修360？福建城斬手足嗰陣你有無出去同佢地講？

樓主係咪有份裝修？無嘅關你撚事？

又話前線自決？又話核爆都唔割？前線手足照裝修你地係咪一樣無誠信咁割？如果唔割嘅你去討論黎做乜？

即係咁
你估結果真係可樂佢會唔會放條片出黎？
佢放出黎係要笑鳩你地炒車炸

前線自己決定，幾時輪到連登說三道四

又話條片番拍假 cctv. 黎？

「我地」 ？
你代表緊咩人？

咩我地, 點解一個post 可以指揮前線。你要口齒俾四千正評嗰四千幾人咪唔好裝修囉。一條CCTV同一枝可樂可以抵福建幫斬到手足殘廢?

咪係 莫講話當初開deal個人都已經唔知做緊乜
日日睇埋咁多濫捕 濫暴 被自殺 都一樣俾人警謊
俾你有片影到係拎住罐可樂又點呀

你都痴線 有人提出咗呢個offer 佢做咗 咁咪唔裝修囉
死個咁多人 當然要報仇啦 咁咪直接搵人報仇
唔裝修鋪 無話唔裝修人

連登仔先會天真到道歉，仲以為有得談判

cctv係假既，就係勾結popo證據，拆晒360啦，唔洗講野，仆街到咁

裝修人係咩玩法

點解要唔裝修
個offer 佢做左

邊個痴線

cctv假嫁

咁易放過佢？

多9魚

裝修人都唔明
確認條片假當然繼續啦
唔好用火魔姐 鋪連鋪 民居又盛咁 一陣有黑警阻礙消防救火又入我哋數
平時阻黑警 打黑 點用都無所謂

Anyway 前線決定 意見嚟姐

依家無入我地數咩？

最後果句就岩啦

梗係有啦 但燒民居的確唔太理想 如果達到共識就文宣易做
要不斷改進，控制到淨係涉事地方燒，咁就
個人覺得唔好浪費魔法

不嬲支持前線 物資課金哨兵仔講句嘢希望唔係no stake in this revolution啦 達唔成共識係一回事 尊重係另一回事